Noug Examples
===============

* 这是一个`Noug`演示工程，请使用`noproj`命令导出到`xcode`或`android studio`

* 需要注意工具现在并不支持`Windows`系统，暂时只能在`mac`下使用

## 获取`noproj`

* 使用 nodejs `npm`安装`noproj`


```sh
# shell
sudo npm install -g noproj

```

* 工具运行还需依赖`python`,最低需安装`python2.7`

## 导出`xcode`或`android studio`

```sh
# shell
noproj export ios
noproj export android
```

导出后使用`xcode`或`android studio`打开`Project`文件夹下的工程文件

